【賤男劫夜歸女】街坊心驚驚 女居民：「早啲返屋企！」 (注: 放心你好安全)

You are 100%safe

你老母都好安全

點解你條垃圾可以咁撚得閒開咁多垃圾post 現實到底係咩廢人黎

都唔好話100%安全
其實呢位女街坊個樣都好引人犯罪

陳小姐

抄登濫交仔應該急不及待

想打佢?

人地講緊第二種犯罪呀

卷頭都硬了

陳寶珊？

硬曬

個拳頭？